（改圖高手）有冇人可以印啲野上飛機度

例如user name ， 因航logo 上A380等等